響香港，一份工越做得耐就越俾越多野做，究竟係咪宿命？

做到你頂唔順為止

要求爭取合理工作量

所以兩年轉一次工

越做得耐先唔洗做
全部a哂俾d新入職做
除非做來做去都仲係junjun

正解，除非啲野做極都唔掂，仲要做咁耐都唔識同老細buy time